【12:35】警方初步調查，懷疑有清潔工人在抹窗期間致窗門意外墮下。女事主來自佛山，今早與男友人抵港。

請黑工又冇買勞保既話就好睇了

隻蝗會屈幾多？

一落火車即死

原來係喜訊

關勞保咩事，三保賠架喎

好慘
過唔到年

召喚小鳳姐